有無人知點樣搵返我個paste....

右鍵得copy

好辛苦 唔想cmd v點解個paste會唔見咗㗎

唔好上咁多咸網

點解唔用windows呢

喺人嘅問題

我收埋左

係我個心到，入嚟攞

因為你未copy

copy咗都無
係最近先消失咗
連個highlight都腎腎哋

cmd v有幾難㩒

除非你得一隻手指